在上面的方案中，電荷來自於係數——在數學變換過程中吞噬無限大的值。 數學“騙局”如何拯救粒子物理學|查理伍德| 2020年9月17日|量子雜誌 
 和其他一些國家一樣，英國也推出了一項工作保留計劃，提供了類似的支持。 美國和歐洲的就業市場驚人地相似，Dan Kopf, 2020年9月16日，Quartz 
 用戶需要購買或已經擁有Apple Watch才能參與該計劃。 2020年9月16日《財富》雜誌報道，一個國家現在付錢給公民讓他們用蘋果手錶鍛鍊 
 許多聖地亞哥縣的居民支付的水費是全國最高的，但多虧了一個州監管機構，帝國海灘和科羅納多的居民不會受到可疑的水價計劃的影響。 晨報:聖地亞哥忽視了一個未開發的水源|聖地亞哥之聲| 2020年9月15日聖地亞哥之聲| 
 林鄭月娥說，與選舉不同的是，全民測試計劃不是在一天內實施的。 香港全市新冠肺炎檢測已成為公眾信任的晴雨表eamonbarrett 2020年9月9日 
 氟化物第一次進入美國的供水系統是通過一個相當拙劣的技術官僚計劃。 2016年7月27日，每日野獸 
 在這個怪誕的致富計劃中，如果他開一張支票，他們都會道歉嗎? 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 該計劃受到了公民自由組織的譴責，也受到了全國校長協會的質疑。 英國或監視學齡前兒童搜尋潛在的聖戰分子Nico Hines | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 韓國警方在2011年搗毀了一個這樣的騙局，據說該騙局淨賺了數百萬美元。 在“驚人的偉大”朝鮮黑客酒店|邁克爾戴利| 2014年12月20日|每日野獸 
 零售商受到了該計劃的打擊，因為在2012年eBay欺詐事件達到頂峰時，審查和平衡不足。 零售商退貨櫃臺110億美元的瘋狂騙局 Nestel | 2014年12月19日|每日野獸 
 看到我寄予厚望的計劃的一部分在我眼前出了差錯，真叫人發瘋! 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 公爵毫不費力地喚醒了小洛林心中對他的計劃所必需的願望。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 但我對這些人的精神感到樂觀; 我的精神是樂觀的; 對我的計劃很樂觀。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 即使這種配色方案行不通，阿斯奎斯人的短語仍然有其合理性。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 這項計劃始於1878年8月，當時新街的房屋被拆除。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾